msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Cheat Engine 7.5 zh_TW\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: bbfox0703 <https://github.com/bbfox0703>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Claude Code\n"

#: frmCEShareCheatBrowser.CELabel.Caption
msgid "Processname:"
msgstr "程式名稱："

#: frmCEShareCheatBrowser.Title.Caption
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: frmCEShareCheatBrowser.Author.Caption
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: frmCEShareCheatBrowser.Public.Caption
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: frmCEShareCheatBrowser.Score.Caption
msgid "Score"
msgstr "評分"

#: frmCEShareCheatBrowser.Version.Caption
msgid "Version independent"
msgstr "版本無關"

# msgid ""
# msgstr ""
#: frmCEShareCheatBrowser.Signed.Caption frmCEShareCheatBrowser.Match.Caption
msgid "% Match"
msgstr "% 匹配"

#: frmCEShareCheatBrowser.btnLoadTable.Caption
msgid "    Load    "
msgstr "    載入    "

#: frmCEShareCheatBrowser.btnAddViewComments.Caption
msgid "Add/View Comments"
msgstr "新增/檢視評論"

#: frmCEShareCheatBrowser.lblRate.Caption
msgid "Rate:"
msgstr "評分："

#: frmCEShareCheatBrowser.btnViewHistory.Caption
msgid "View History"
msgstr "檢視歷史"

#: frmCEShareCheatBrowser.lblContact.Hint
msgid "For contacting the table owner or site admin"
msgstr "用於聯絡表格擁有者或網站管理員"

#: frmCEShareCheatBrowser.lblContact.Caption
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: frmCEShareCheatBrowser.miLoad.Caption
msgid "Load Table"
msgstr "載入表格"

#: frmCEShareCheatBrowser.miViewComments.Caption
msgid "View Comments"
msgstr "檢視評論"

#: frmCEShareCheatBrowser.miLoginToSeeMoreOptions.Caption
msgid "Login to see more options"
msgstr "登入以查看更多選項"

#: frmCEShareCheatBrowser.miUpdateTable.Caption
#: frmCEShareUpdateOrNew_1.btnChoose.Caption
msgid "Update table"
msgstr "更新表格"

#: frmCEShareCheatBrowser.miDeleteTable.Caption
msgid "Delete table"
msgstr "刪除表格"

#: frmCEShareCheatBrowser.miManageAccessList.Caption
msgid "Manage accesslist"
msgstr "管理存取清單"

#: ceshare_frmComments.lblPrevious25.Caption
msgid "Previous 25"
msgstr "前 25 個"

#: ceshare_frmComments.lblNext25.Caption
msgid "Next 25"
msgstr "後 25 個"

#: ceshare_frmComments.btnSend.Caption
msgid "   Send   "
msgstr "   傳送   "

#: ceshare_initiaISetup.Caption
msgid "CEShare Initial Setup"
msgstr "CEShare 初始設定"

#: ceshare_initiaISetup.CELabel1.Caption
msgid "CEShare community URL:"
msgstr "CEShare 社群網址："

#: ceshare_initiaISetup.CELabel2.Caption
msgid "By entering a CEShare URL you will be able to upload and download Cheat Tables from a ceshare server community"
msgstr "輸入 CEShare 網址後，您將能從 CEShare 伺服器社群上傳和下載作弊表格"

#: ceshare_initiaISetup.CELabel3.Caption
msgid ""
"Disclaimer: These are third-party servers. They are not owned or maintained by the Cheat Engine project, and no warranty or responsiblity regarding their content is given.  DMCA Claims need to be send to the appropriate administrator of the server who will be reachable by the link in the bottom right part of a cheat table entry\n"
"\n"
"Please contact the respective server owner for further inquiries."
msgstr ""
"免責聲明：這些是第三方伺服器。它們不由 Cheat Engine 專案擁有或維護，對其內容不提供任何保證或責任。DMCA 聲明需要發送給適當的伺服器管理員，可透過作弊表格項目右下角的連結聯繫\n"
"\n"
"如有進一步詢問，請聯絡相應的伺服器擁有者。"

#: ceshare_initiaISetup.CELabel4.Caption
msgid "Click cancel or leave empty if you don't wish to use this"
msgstr "如果您不想使用此功能，請點擊取消或留空"

#: ceshare_initiaISetup.CEButton1.Caption
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ceshare_initiaISetup.CEButton2.Caption
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frmCESharePublishCheat.Caption
msgid "Publish New Cheat"
msgstr "發布新作弊"

#: frmCESharePublishCheat.lblTitle.Caption
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: frmCESharePublishCheat.lblHeaderMD5Text.Caption
msgid "Header MD5:"
msgstr "標頭 MD5："

#: frmCESharePublishCheat.cbNeedsFullFilrHash.Caption
msgid "Needs full file hash"
msgstr "需要完整檔案雜湊"

#: frmCESharePublishCheat.lblFullHeaderMD5Text.Caption
msgid "Full file hash:"
msgstr "完整檔案雜湊："

#: frmCESharePublishCheat.cbUseSecondaryModule.Caption
msgid "Needs secondary modulecheck"
msgstr "需要次要模組檢查"

#: frmCESharePublishCheat.lblModulename.Caption
msgid "Modulename"
msgstr "模組名稱"

#: frmCESharePublishCheat.lblURL.Caption
msgid "URL (Optional)"
msgstr "網址（選填）"

#: frmCESharePublishCheat.cbPublic.Caption
msgid "Allow everyone to edit this table"
msgstr "允許所有人編輯此表格"

#: frmCESharePublishCheat.cbPublic.Hint
msgid "When this is enabled will let EVERYONE be able to edit/replace your table.  So be careful with enabling this and understand that once someone else has modified the table, you will not be able to delete it anymore"
msgstr "啟用後將允許所有人編輯/替換您的表格。請謹慎啟用，一旦他人修改了表格，您將無法再刪除它"

#: frmCESharePublishCheat.btnPublish.Caption
msgid "Publish"
msgstr "發布"

#: frmCEShareUpdateOrNew_1.Caption
msgid "Update/publish"
msgstr "更新/發布"

#: frmCEShareUpdateOrNew_1.rbPublish.Caption
msgid "Publish new table"
msgstr "發布新表格"

#: ceshare_permissions.Caption
msgid "Update Permissions"
msgstr "更新權限"

#: ceshare_permissions.lblIDTxt.Caption
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ceshare_permissions.lblOwnerTxt.Caption
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: ceshare_permissions.mrOK.Caption
msgid "  OK  "
msgstr "  確定  "

#: ceshare_permissions.btnAddUser.Caption
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: miCESHARETopMenuItem.Caption
msgid "CE Share"
msgstr "CE 分享"

#: miCheckForCheats.Caption
msgid "Check for mods/cheats for current process"
msgstr "檢查目前程式的修改/作弊"

#: miRequestCheats.Caption
msgid "Request and check other requests for mods/cheats for current process"
msgstr "請求和檢查目前程式的其他修改/作弊請求"

#: miLoginToSeeMoreOptions.Caption
msgid "Publish/Update table"
msgstr "發布/更新表格"

#: miViewAllTables.Caption
msgid "View all available tables"
msgstr "檢視所有可用表格"

#: sf.SettingsTreeView.Items.insert
msgid "CEShare"
msgstr "CEShare"

#: lblCEShareLabel.Caption
msgid "CEShare community URL"
msgstr "CEShare 社群網址"

#: d.Caption
msgid "Secondary identifier code"
msgstr "次要識別碼"

#: btnAllow.Caption
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: header.caption
msgid "This process needs a special identifier to set it apart from others with the same name. To generate this identifier the below code is needed. Do you agree with the execution of this code to generate the identifier?"
msgstr "此程式需要特殊識別碼以與同名的其他程式區分。若要產生此識別碼，需要下方的程式碼。您同意執行此程式碼以產生識別碼嗎？"

#: Error
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: IRFS
msgid "Invalid reply from server:"
msgstr "伺服器回覆無效："

#: SDNR
msgid "Server did not respond"
msgstr "伺服器未回應"

#: ceshare_account-f.Caption
msgid "CEShare Login"
msgstr "CEShare 登入"

#: ceshare_account-lblUsername.Caption
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ceshare_account-lblPassword.Caption
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ceshare_account-lblRegister.Caption
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ceshare_account-cbLogoutWhenLoadingTables.Caption
msgid "Logout when loading ceshare tables"
msgstr "載入 CEShare 表格時登出"

#: ceshare_account-cbLogoutWhenLoadingTables.Hint
msgid "When checked you will get logged out when loading a ceshare table. This to prevent malicious tables from using your account"
msgstr "勾選後，載入 CEShare 表格時將自動登出。這是為了防止惡意表格使用您的帳號"

#: ceshare_permissions
msgid "Are you sure you wish to change the owner?"
msgstr "您確定要變更擁有者嗎？"

#: ceshare_permissions1
msgid "Access has been updated"
msgstr "存取權限已更新"

#: ceshare_publish
msgid "Are you sure you wish to delete this table?"
msgstr "您確定要刪除此表格嗎？"

#: ceshare_publish
msgid "Table successfuly deleted"
msgstr "表格已成功刪除"

#: ceshare_publish
msgid "processname is empty"
msgstr "程式名稱為空"

#: ceshare_publish
msgid "title is empty"
msgstr "標題為空"

#: ceshare_publish
msgid "data is empty"
msgstr "資料為空"

#: ceshare_publish
msgid "description is empty"
msgstr "說明為空"

#: ceshare_publish
msgid "Thank you, your table has been published"
msgstr "感謝您，您的表格已發布"

#: ceshare_publish
msgid "No id given"
msgstr "未提供 ID"

#: ceshare_publish
msgid "Thank you, your table has been updated"
msgstr "感謝您，您的表格已更新"

#: ceshare_publish
msgid "Please select a cheattable to update"
msgstr "請選擇要更新的作弊表格"

#: ceshare_publish
msgid "Invalid background update query list"
msgstr "無效的背景更新查詢列表"

#: ceshare_publish
msgid "Are you sure you wish to let 'Everyone' overwrite your table in the ceshare system ?"
msgstr "您確定要允許「所有人」在 CEShare 系統中覆寫您的表格嗎？"

#: ceshare_publish
msgid "Do you wish to sign this table?"
msgstr "您是否要簽署此表格？"

#: ceshare_querycheats
msgid "Contact who?"
msgstr "聯絡誰？"

#: ceshare_querycheats
msgid "Site Admin"
msgstr "網站管理員"

#: ceshare_querycheats
msgid "Table Owner"
msgstr "表格擁有者"

#: ceshare_querycheats
msgid "Sorry, but there are currently no tables for this target. Perhaps you can be the first"
msgstr "抱歉，目前沒有此目標的表格。也許您可以成為第一個"

#: ceshare_requests
msgid "Requests"
msgstr "請求"

#: ceshare_requests
msgid "Score="
msgstr "評分="

#: ceshare_fulltablelist
msgid "  and %d more tables..."
msgstr "  以及另外 %d 個表格..."

#: ceshare_fulltablelist
msgid "All tables"
msgstr "所有表格"

#: ceshare_fulltablelist
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: ceshare_fulltablelist
msgid "Previous (25)"
msgstr "前 25 個"

#: ceshare_fulltablelist
msgid "Next (25)"
msgstr "後 25 個"
